[有片]白衣黑社會面對殺龍巴絲的下場

全面醒覺

最佳手段係捉住佢係佢身上噴 黑社會 大字，咁起碼短時間內都唔會發瘋打人

用膠帶綁手就太過份啦，一般唔建議咁做

終於識反擊，可惜唔夠狠

mama

唉
又係呢啲睇落去好重其實外傷嘅打法
要落就落重手啦

底褲都比人除撚埋，肯學正確用傘未

好治療

依個條片係邊

咩地區嚟
有冇前因睇吓

條條片都係，好似打得好勁，但又冇事冇幹企係度屌9人

大快人心

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

荃灣
佢同幾條友打/定斬黑衫人 未fc到
結果畀人打番轉頭

01

話條友被打後落淚

呢個黑社會？

咬斷手，插眼，拆祠堂

唔係好食力，同攞掃把打人差唔多

捉住佢，係塊面刺黑社會三個字啦

斬人斬得咁開心

前面追個班係小朋友
留手心軟
第二次個班幾下就見血